見到鍾明軒係咁俾支那人攻擊好心痛

事緣係鍾明軒講「武漢肺炎」
之後有個大陸人話佢歧視
佢就反擊：

佢提到香港係一個國家
之後幾個大陸人拍片攻擊佢
FB轉貼：

嗰啲嘴臉語氣真係好討厭
希望大家支持下鍾明軒
佢係少數有公開支持香港
唔好再叫佢人妖啦

佢比人屌慣啦佢根本唔會在意

咁表示下支持都要嘅
唔係俾人屌慣 就唔洗撐 當咗應份

但我好sad
啲大陸人把口好賤

仲要班支那閪全部好撚醜，把聲好撚難聽

upppppp,大家鼓勵下佢

uppppppp

唔洗理班支那雞

鍾明軒真係好正

睇完佢段漂亮反擊片之後好鍾意佢呀

dont “let stupid people

支持樓主

push

推明軒

好想打柒條臭西

班支式陰道講既野重要咩

講口賤未夠連登仔十分一啦

支那八婆西懶串咁好撚柒
人地講香港腳德國麻疹都唔係歧視
佢就淨係識講香港唔係國家
睇宮鬥劇睇上腦以為自己係皇后訓斥緊d妃子呀？

館長有幫鍾明軒反擊

push 呢啲值得推 明顯真心想幫手
好過唔少香港youtuber

兩個都好正

咁唔洗支持佢
用再賤d既野鬧番班大陸雞就夠

反擊片有part扮支那講”是不是”好好笑
屌 過去留言支持下佢先

你想支那人嬲到出煙只要狂講支那人支那人，佢地就會嬲到宇宙大爆炸

長相也要加油

其實....鍾明軒靚過佢地

國際美人鍾明軒～～～～～～～～

國際美人

咁我覺得冇人會慣比人屌嘅

唔知佢邊個

咁樣屌法，幾勁都頂唔順啦

你睇下條片先

係咩

鐘明軒好好，成日幫香港發聲
即刻過去留言支持佢

鍾明軒講啲道理有腦都明 由佢啦

佢講反正台灣都唔喺who使乜跟你講covid-19

支那人最玻璃心
班「網美」想借國際美人上位可恥

講真佢都幾高質
講嘢簡潔有力

長相也要加油哦

班大陸閪又要翻牆

幾鍾意鐘明軒

明軒 一直都好欣賞佢
「喜歡我的影片就喜歡，不喜歡我的影片就滾開，bye～」

我近排好鐘意睇佢，睇完佢反擊果條片之後就睇左佢好多片，真心，佢個人好高質，20歲咁後生，有思考有自信，仲好撐香港。
佢令我睇到支那果條女，果條女仲話人地斷網，真係心底笑左一下又鄧佢地可憐，個觀點係一堆坐緊監既人話自己好自由，不禁令我將呢個觀點套落全部去鬧佢既支那人一咁諗就覺得冇咩野姐，可以無視，何況人地都唔係靠你支那食飯啦

支那g 點同國際美人鬥!!!

明軒 支持你哦

其實佢真係dont give a fuck個啲黎，等佢再回應該有得笑

其實佢都有被人蝦到唔開心而拍片講嘅時候

細個都有比同輩霸凌(台灣用語)

所以唔好見到佢反擊就以為佢冇事！

去支持下佢啦！

雖然佢既打扮未必個個都接受到
但真係好中意睇佢啲片
可能睇慣台灣人都講野好客氣
見佢成日直線抽擊真心覺得大快人心

啲支那雞閪樣起上黎特別醜
鍾明軒正過佢地好多倍

呢條臭閪 格住個mon都聞到佢個閪臭

佢仲要youtube唔開廣告賺錢

支持國際美人！

條支那雞英文都唔係好仲打英文字幕好自曝其短下
明軒加油！

佢每段片我都睇左10次以上 真係好有point 又撐香港 又愛台灣 反中共 20幾歲人仔自己生活 由黑暗走到而家真係唔容量 請Follow佢Ig subscribe佢Channel 睇完佢D片真係反思到人生 片又唔長 唔會係到r鐘 0廢話。我睇埋佢本書 我唔係Gay既都變左佢忠實fans

佢好有想法 之前細個俾人攻擊得多

支持鍾明軒

都要撐

支持佢

鍾明軒化妝好睇好多
個支那種化到白色臉咁 好似女鬼

BTW國際美人鬧人真係好正

超中意睇佢既片

10次以上
BTW香港邊度買到本書

望下個like數再同留言，台灣鍵戰完勝支那五毛

：好我地就以事論事
：乜你地唔覺得佢講野個態度好無所謂咩？

真㗎？
依家先知

食屎啦 啲支那雞啲口音勁難聽
學歷低係到扮知識高
明軒YouTube有一百萬subscribers
睇下邊個先係冇人識

唔似你地啲支那無名小卒拍條片講政治
都要開啲勁厚嘅濾鏡
仲要翻牆上YouTube搵明軒啲video黎睇
俾firewall包圍真係好international

Push

國際美人未驚過

佢不知幾堅強 同埋台灣人撐佢咪得 支那畜生粉紅既言論係台灣只係笑話 無人當一回事 e.g 波特王

佢話台灣唔係WHO成員呢下真係好屈機...
啱 唔係成員咁點解要跟WHO個套

我支持佢 不嬲有follow佢

推

追咗一排 其實佢都反支第一陣線
成日屌臭啲奶共人冇腦

真？

佢不嬲我行我素，理9得啲支那人咩
中意佢每次得幾分鐘，但講既野好有point,一針見血

支持佢
我有follow佢youtube
Cls!!!!
Comment like share

A

支持國際美人

佢俾台仔酸民笑同攻擊都冇事
個心靈強大到不得了

我真係唔擔心佢

支持鐘明軒!!!

國際美人講野真係好到位！

見到呢班生蕃真係鄧佢哋可憐

支那種 縮返入牆內喇

下次可唔可以打格仔

誠品見過放出來

呢條臭雞鬧明軒唔好用自大掩飾自卑 真係得啖笑 都唔知個醜字點寫

好鍾意佢
敢言 敢做自己 撐香港

佢話因為興趣

五體投地

大家可以睇下今集波特王大戰小粉紅

其實我覺得值得討論既係，台灣人相當支持自己台灣藝人，但係大量台灣藝人又樂於接受邀請到內地工作，咁台灣人自己又點睇

好正 佢雖然妖妖地 但係講野中point

佢啲廠商片都好直接

垃圾小粉紅最無教養

sorry

之前睇過佢一個人去樂園玩
雖然話唔care但都feel到佢覺得孤單

雖然唔鍾意佢個自戀狂性格
不過有point就應該撐

我係台灣買

佢哋本地工作太少人工，去大陸多好多倍 可能一個零

國際美人😻

仲記得佢唱過煎熬

唔會 我都有自己去

鍾明軒邏輯幾好，講嘢好有point，唔係咁易比五毛攻擊到

好鐘意佢做自己

佢每一句都好中point

唔好慣呀知唔知呀

佢由細比人欺凌到大
所以佢外表先會咁硬朗
因為唔想比人覺得佢軟弱，容易被人蝦
無人會唔在意囉，就算好有經驗既公眾人物，都易受批評影響，患上情緒病

條大陸雞話自己外國住十年
讀個one 都仲係讀成彎
大陸人通病
笑撚死人

唔算自戀啦，叫自信

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

一直都支持佢

又唔敢屌館長垃圾支那人

支那閪真心沈迷宮延權鬥
ff 自己係皇后咁撚樣鬧人

啱呀 愛自己既自信唔係人人有

鐘明軒根本唔會在意 兩個都係二打六

自己人一定要還拖

佢日日都有人屌緊 已經冇所謂

理得佢去死 香港人愛國際美人

之前睇佢同教育部部長交流
我就覺得太自我中心 冇點諗人地感受
唔係話做自己就可以唔理人地感受
咁樣自戀多過自信就唔係咁好
不過唔會話憎佢 不過都冇咩好感
佢經歷可能比其他人慘
所以我唔會話歧視佢 乜乜柒柒

屌啲支那雞擺到啲片上 Youtube 咩
啲記者做咩要報呢啲支那雞出嚟

Cls佢d片唔該

d支那女人想博出名姐！

怕班小粉紅綠卡都無

口才辯才真係差天共地,支那大媽完全被KO

*勞動部部長

見到佢啲頭髮咁亂 我強迫症發作
想幫佢剃光頭

好欣賞佢嘅敢言
不修邊幅

鍾明軒6月開始已經好支持我地
要去撐佢!!

支持國際美人明軒

佢啲思路真係好清晰
每句嘢都好中point
又可以唔理人點睇，直接屌柒人
好欣賞佢

支持佢既人多好多wo

鍾明軒好早期已經撐緊香港人
一直好欣賞佢咁勇敢

開左都會自動黃標啦

鍾明軒講野其實好撚正

唔小心用錯不推文
我推！

支那人真係點扮都有陣柒咩喺度 呃唔到人
衫柒妝柒filter又柒 最重要係行為柒

本身已經好中意睇佢

佢真係好有性格有才華 希望大家多d支持佢

Non-binary

幾欣賞國際美人做自己同埋佢唔係9up係有邏輯觀點的

Exactly, 人地仲要撐香港人架

洗閪幫支那人谷view咩
牆國韭菜上youtube已經係罪

你貼呢張佢地自動波nmsl

前排館長好似有出片撐佢

好撚樣衰

武漢肺炎

Billllllyyyyyyy

班支那賤種就係痴出名既人黎搏view

中國陰道想借人上位

一直好欣賞佢

支持美人!

大家支持下佢

佢把口講嘢真係好到位

鍾明軒幫手足發左好多次聲 我地一定要撐

唔一定要錄卡，適用埋班仆街奶共藍屍，有料就可以舉報

係支那陰道

武漢都唔係國家呀

啲中國g唔要面 死雞撐飯蓋

鍾明軒真係好正 啲價值觀唔錯

瘦得太誇張了
希望佢心靈身體都要健康
手足麻煩多多支持佢

明軒好正 鍾意佢講嘢夠串
串鳩啲芝麻仁

你嚇親我

佢細個未扮女人果陣已經因為唱歌超難聽而成名
呢種屌法完全係小兒科

嚇撚死

條女仲要係外國讀書
叫人望下世界有幾大

個幾個那人都唔知為咪博上位 係到make noise 宜家一定好多人睇佢條片一下就紅撚左

館長出埋聲挑機叫支那人屌佢都唔敢屌

快啲入去支持佢啦

美人

支持明軒
好有性格 咁後生睇野就咁清晰
好難得

班支那畜好難頂 完全無視對方論點係度吠

啱啊支持

鍾明軒同館長條反擊片真係睇一次爽一次
館長幫鍾明軒講嘢個下好感動好感動好感動！
台灣人有咩事就即刻互相幫助 真有愛

國際美人 好波
一直都好支持佢
佢真係好公開咁支持我哋架！
唔好睇小佢嘅影響力
大家都支持返佢啦！

一方面睇美人屌返去好爽
一方面登佢唔得，被D支那雞痴住R名氣

支持美人

點會比5毛攻擊到 層次太撚低

明軒
好無知既大陸人

波特王直接pm 班小粉紅話出埋機票錢
班支那賤種即刻笠水

g持

佢比大家想像中堅強十倍有多

屌你老味 嘈乜鳩姐 最早你地Wuhan有 咪用你個地名起名

依家都嘈呢樣嗰樣 小學雞咁

門口狗都不如

支那人成班玻璃心

有個user 用殘體咁樣comment 笑到我

aoding li
5 天前
明軒 沒想到你高水準的視頻當中竟然還插播我們大陸無腦酸女視頻。我辛苦來看你的美貌 你竟然插播這個阿婆來噁心我們。想哭

下面好多人一齊幫人屌緊
都見到幾多香港人下

好好笑又中point

呢d對佢嚟講根本唔算攻擊
討厭佢ge人咁多如果下下都上心佢仲洗做人咩
完全係WHO FUCKING CARE，佢心情好咪拍下片抽水，心情唔好直頭唔鬼理
有時覺得佢好勁完全可以活出真我

呢條女最垃圾，柒到爆以為自己好正

應該有喎

嘩屌 支那人食撚屎啦

我睇到呢到真係忍唔住笑左出黎秒殺左

一有片就睇 好鍾意佢

支持鍾明軒！！！！

鍾意左佢好耐
終於有連仔欣賞佢🍾️🍾️

地盤工程狗會

係 都有啲大陸人撐佢！

好鍾意睇佢啲片 特別係回應酸民系列
政治立場上咁明確又肯出聲嘅youtuber真係唔多

出國讀書嗰件 真係嘥晒老竇老母啲錢
開開眼界 點知自己仲係井底之蛙
話人斷網嗰件 自己就被網絡長城包圍着
翻牆都係犯法 對住班弱智仔真係得啖笑

反正都係韭菜

國際美人鐘明軒加油

認同

形容得好岩

佢好似話自己靚

鍾明軒同波特王都好好

有follow開佢

屌 一撚樣
BTW嚇親

支持明軒

最中意聽佢既結尾

明軒好正 who fucking care 啲支那豬啦

但係過份自信....

就好似欣宜咁

ok supported

希望我有生之年
可以係街打柒一隻支那八婆

大陸西問牆外既人係咪斷網

支持國際美人鍾明軒

佢話佢13歲開始做嘢 懷疑係喺外國做雞

從來知道自己擺明有問題嘅人先至大聲話人哋係歧視佢。反正中共小粉紅係防疫上最主要的工作係推卸源頭責任同埋周圍鬧人提“武漢肺炎”

支持

成日睇佢

多謝謝thankyouuu

連登仔唔係唔幫手cls鍾明軒呀 推

一向好鐘意睇佢

其實真係抵佢紅，佢冇乜特別既粉飾

重點係佢幫香港人發聲，用佢影響力叫台灣人投票

睇佢既片就知其實佢EQ好高，個人好真，好獨立，好成熟

睇佢可以學到野，點做自己

唔開心睇佢會心情好轉

而家係YOUTUBE見到咁真既人真係買少見少

好撚正呀佢真係

我覺得佢性格有啲似 bretman rock

應該睇得開 遲下又出條反擊翻

班支那狗甴甴跳

班支那臭老醜雞個個都借國際美人鍾明軒上位

明軒有微博AC咩

狗也啦 自問好樣過佢

鍾明軒真係好正
支那賤種死開啦

俾長城圍堵夠膽質疑人地係咪斷網，一副蔑視嘅嘴臉夠膽叫人唔好故作高姿態cls
睇住呢班中国玻璃心真心覺得我地同臺灣人係高尚過佢地

支那陰道唔做雞你先驚
去到外國搵鬼佬中出 然後焗人結婚拎居留權

我哋日日俾大陸小粉蛆同藍蛆lok屌都係咁相信俾支蛆屌=做對了

東森紅媒來台灣cctvb，專門咁cut

這樣講話是不是 是不是rrrr

sorry但我無搵到其他報導 唔好意思

我愛國際美人

俾佢條底褲嚇親

可以點支持佢
真係好心痛佢

支持國際美人
條條片我都有睇 佢講嘢勁爽直
大快人心

好鐘意佢美人

睇完想鏈死班支那雞

我都係

下面條女好似啱啱接完客
都未得閒執返個樣就趕住拍片咁

鍾明軒唔知有無睇連登

但係as a有撚港女我覺得佢係so far KOL界最正既一個

（申利 NOT GAY 無撚）

鐘明軒明明咁撚正 屌啲支那人可唔可以無咁玻璃心

我真係超鍾意佢呀
唔撚使理呢支那雞㗎 佢地腦都未生出嚟

有個支那妹又拍返reaction to reaction但啲argument好廢

真係好樣衰
狗也不屌

臭閪又要翻牆用ig我要話俾雜總知

留言或者inbox

好正

一向鐘意佢 大家記得like佢Facebook
國際美人 鍾明軒

thanks

佢轉數真係幾快

有無人覺得佢嗰種「自信」係來自自卑
成長以來應該不斷俾人閒言閒語造就咗佢咁獨立嘅個性

Anyway, 支持國際美人

中國人講野唔洗理
有狂犬病
當係5毛收錢就得
見人就咬

嗰個過程好辛苦

鍾明軒幾正

一向都鍾意佢 ❤️💯

加油

用 香港唔係國家 嚟駁 用地方名字為疾病命名並非污名化該地方 呢個pt

九唔撚搭八支那閪仲要串柒柒以為自己好撚醒咁

真係可悲加自悲心作祟簡直係此地無銀三百兩

就算冇武漢肺炎 本身其他人都想屌柒支那呢個垃圾國家㗎啦

一直都支持佢
成班大陸閪玻璃心 好意思鬧翻人轉頭
咁巴閉翻牆睇人嘅片把鬼咩

我都係近排狂睇佢啲片
仲可以同小英拍

好喜歡明軒喔 又美又帥

佢好好，好中意佢，又支持民主

叫你武漢肺炎就歧視
班弱智支那狗日本腦炎乜乜柒柒就當睇唔到

東森唔係綠營架咩

我就係睇完佢同小英果段就果斷訂閱佢！
你有幾多人敢咁同全國最大果個人咁講野
仲要睇落唔討厭，同埋果條片講香港既事都算多

呢句真

幾好笑

He is so jeng

真 閪女人

香港人真係好撚慘 俾人屌慣就當應份

串得嚟不失可愛

發覺呢批支那人好似唔識咩叫邏輯
吓吓都唔用腦講嘢
話香港唔係國家所以可以叫香港腳但係武漢肺炎又唔得
話自己工作10年但得23歲
係咪五毛界就唔可以出啲稍為有腦少少嘅人出嚟

表示支持

中國武漢肺炎，中國武漢肺炎。

就係睇左先講呢句囉
我哋唔係武漢肺炎添啦
日日支那支那添
唔通又要make 呢啲stupid people famous

中國武漢肺炎，中國武漢肺炎。支持明軒

覺得佢靚但唔係我個範

我都想知

屌你老味啲支那臭閪講野真係煩撚到牆外既野關你撚事咩 柒頭

性格好正 成日串到應一應 反白眼個下我簡直係高潮

支那雞我唔太信佢會理，不過都會支持佢

我唔覺得我post出來有令到個女人famous

我前兩日已經撐完⋯
真心覺得小粉紅好撚鍾意狙擊佢⋯

講個笑話
中國人話外國人無知

笑撚死人
叫你地個國家熄左個牆佢先啦
成班井底之蛙坐井觀天

好撚好笑

明軒好撚正 希望佢唔會俾on9支那垃圾影響到

黃藍是政見 長相是良知

人妖都好睇過班支那臭閪
何況明軒嗰啲叫style 根本唔係人妖
邊似得啲支那雞個個化到紙紮公仔咁撚樣
好鍾意佢 覺得佢好撚有型

大陸女人學返莞式算啦
做咩網紅

批評佢個妝真係笑死

講時講唔好放圖

PUSH

佢都唔care架啦 like fb ig啦幫手

唔夠人地講就攻擊人地人妖
佢有條片有個位幾好
反而用返呢個位反擊台灣就係個咁自由民主既國家
睇到忍唔住去返原片到禁左個like

中國武漢肺炎，中國武漢肺炎。支持明軒，酷

23歲出社會打滾左10年

明軒真係好正呀support🤟🏽大陸閪長相同智力請加油

支持國際美人！！！！

佢講香港反送中仲多過香港某啲youtuber！

佢勁有性格 勁撚正

尋日誠品仲見到有

佢啲片幾好睇

睇佢9up會上癮好正

真係好撚中意睇籠中鳥話人無自由

個支那上海婆晌度學人講自己背景夠international, 真係睇到好尷尬，晌外國13年連enough個N音都發唔到.....一開口就支那口音，媽呀好柒

人地真係唔會理你，佢咁既形象撈左咁多年 再毒既說話再毒既攻擊的受過，大陸妹就真係無知啦

話人斷網好好笑

好想中出佢五十發，為明軒報仇

其實支那人講嘢真係好毒
佢哋會轟炸你inbox屌晒全家
我自己試過 所以先希望佢睇多啲正面信息

agger
以前個個笑佢on9唱煎熬
依家係出口成文
多人buy

咁人地十年係外國都群埋支那人圍威為，讀得唔準好正常

H5N1好似唔係美國
條女啲咀臉好想大大巴車落去

洗鬼理佢地 無人在乎d韮菜點撚

思想要起床

佢地真係0.0000000001嘅審美觀都無
我想嘔啊.jpg

ching識貨

明軒

唔可以慣！
表面堅強硬朗
內心都會有脆弱既時候
幫手回擊仲實際

不嬲都支持佢
仲好支持LGBT嘅事

🥰

如果有睇開佢嘅話就發覺其實佢根本就唔係堅強 佢係努力變得堅強姐

個ig唔比人留言

一樣既

鍾明軒先係唔會care佢地支那人講既野
期待明軒佢有片大大反擊佢地 擊到佢地搵埋政治黎講

上海支那妹話香港唔係國家，點解中共要當香港寶笑撚死我

佢之前有條片咪話自己其實好care啲comments
care到想死

理得佢咩政見 人妖好L噁心 好想打7佢

佢係會有，但係佢從中學習反思嫁！佢成日比人咁酸，佢都仲繼續做自己！好少人會做到佢咁！

條條片啲支那閪都好樣衰

個條支那女以為自己好靚好有見識個下先作嘔
不過睇到Youtube下面留言都幾多清醒既大陸人

屌 反擊嗰條片睇到我好爽

H1N1第一單好似喺墨西哥
臭雞要串人都唔撚識做好啲功課

你老母咁咁多支那人屌
你會介意？

tui

笑死 淨係夠膽無限放大香港腳個香港離講曬7成內容 日本腦炎呢 德國麻疹呢 條臭西又點解釋呀？扮曬野 分分鐘咪又係見到洋腸出曬水

但好快有條支那蟲走出嚟拍片話係who唔俾台灣入，因為台灣唔係「主權國家」
食屎啦支那狗

啲支那雞畜生喺到雞叫喳

最後個nds點樣？

死撚咗

睇完條片之後好鐘意佢推

不嬲都好支持鐘明軒 佢個種自信同三觀全部都好正！

咁做雞冇年紀限制嘅...

Fb啲留言都好好笑

啲comment好撚多小粉紅

鍾明軒

啲支那陰道真係噁心

不嬲睇開

無叫過佢人妖
真心好佩服佢嘅勇氣我次次都有CLS，盡量留多啲長cm希望佢睇到唔會咁唔開心

其實班女人都係針美國 台灣 香港 呢啲野講
除咗呢啲冇野好講????

咁又唔好講到咁慘

9成台灣人都有發聲撐佢

我地只係錦上添花

最近先知佢仲未大學畢業

有無人po呢條連登嘅post去鍾明軒YouTube，俾佢睇下我地香港人支持佢

人

樓主都係讀多啲書先啦
人畜之辨都冇讀過

我都好鍾意鍾明軒講嘢串等黎又有point

鍾明軒好正！勁鍾意睇佢嘅片！

超鍾意明軒

館長都有大大力g持佢

最好笑都係條大陸女問佢係咪斷網 正on9 柒少陣當幫忙好無 自己係中國都好意思話人斷網

香港人支持鍾明軒

鍾明軒國際美人

G持

由佢細細個唱煎熬睇到宜家，越大越高汁

佢好似得廿歲

鍾

G持呀！

每次睇佢啲片都好欣賞佢
都好多謝佢好早為香港發聲
希望佢可以繼續做自己

好呀

佢講嘢好空泛
大部分都係廢話
見到佢個賤種樣好撚想用刀插鳩死佢

直覺呢個女人係外國都係含洋腸

收埋條柒眉先啦 好想嘔

佢個死人樣 真係想一巴打落去田

條女個樣好撚臭串

呢件最惡頂

心咩痛 館長屌D小粉紅屌到啪啪聲啦
"操你媽雞巴"

鍾明軒好正
靚過條八婆多多聲

大把人支持佢

條女ig 10張有9張相都係美國影 屌

想知呢隻支那臭閪點樣23歲係外國有10年工作經驗?

明軒BB我愛你

支那雞除了嘴砲就係賤&蠢
明軒 加油

鍾明軒真係好高汁

上次選舉佢好似係首投族

捱

13歲開始打黑工

又幾好笑架喎

的人反對我哋就要支持
國際戰線需要大家

好鍾意睇佢

公道啲講佢係話學習+工作

大陸人真係冇得救，到依家都覺得自己好撚勁咁去外國讀書做野10年都可以咁智障返返大陸岩架喇 唔好去污染其他國家既人

雛妓

Up

9 年學習 + 1 年找工作找唔到焗住回歸祖國

好鐘意佢

美人
支那閪

有無人 cap 比佢睇
連登仔 9 千幾正評

當初有支持香港都係海外手足，要撐

不過未反送中之前已經鐘意睇佢，畀到力量人，又好識諗。

多謝明軒支持香港人
好鍾意睇明軒串鳩班支那人
以後會cls佢啲片

難怪23歲就叫自己做老呀姨
返上海搵老襯埋單

美人生性了

唔係自戀 係自信
同講野好有point!!!
Ps.好仲意睇明軒啲片 因為唔會在乎其他人嘅目光 只會做認為最好嘅自己

啲支那小粉紅好醜樣
佢哋縮返入牆唔好出嚟獻世啦

撐

Tui

Dm左佢
但你最後一句講人妖
唔敢cap比佢

做自己係好 我都支持佢
我個人嚟講唔係好鍾意咁嘅性格
可能角度嘅問題啦
佢講嘢的確有Point 所以我都支持佢

佢有佢嘅生活方式
我有我嘅方式 我亦都唔會話歧視佢
前提係對其他人有禮貌囉
唔係做自己就大曬 世界有其他人
淨係困住係自己世界好難進步
希望佢加油 做得唔好改善下啦

之後館長都有幫口鬧帶眼鏡個五毛
其實台灣人都幾支持真 香港人

佢前一條片有提過呢樣野佢話覺得幾好笑

知佢唔介意
但佢睇唔明廣東話
淨係見到人妖兩隻字
好似唔係幾好

0:25

Ig:big_star_ken
上去幫手
佢超正

又係啵

721831101111

一直有支持佢 去YouTube 幫手comment幾句

一向都超級鍾意佢
講野好有point

G持！

佢預撚左

但佢第一句話覺得無禮貌
算啦佢覆我嘅先cap俾佢

大家快啲係佢到留言話佢聽佢好多香港觀眾撐佢

多謝大家啊
希望佢睇到我地既msg

We love 明軒

p圖p到唔同左樣

想買佢本書

我愛美人
有次係台北過馬路見到真人好正

以前就笑佢唱歌，宜家就羨慕佢活出自我

哇，有無影低？

第一條女好撚港女 咁臉最閪

堂眉想點

國際美人鍾明軒

好鍾意鍾明軒，化妝又靚

佢勁正

無啦，真係過緊馬路嗰刻見到重要反方向

唔講唔知同一個人

屌 入到睇條片條女好撚造作 仲柒過關家姐

聽講真人皮膚好正

係咪好有氣場

真好笑 大陸咁撚危險仲得閒玩拍片 得閒死唔得閒病啦死支那

自帶風效果

CLS 埋佢！

秒

正

誠品有

點解唔梳左頭先拍片？

條女臨尾仲對住鏡頭飛吻

估唔到香港都有人留意國際美人我不嬲都好鐘意佢，佢好正

支持鍾明軒 好想佢見到呢個post

支持國際美人鍾明軒
手足

支持國際美人鍾明軒
好欣賞佢的自信

一路都好鐘意睇國際美人嘅片

支持鍾明軒!!!

支持國際美人鐘明軒

覺得佢回應得好好
勁欣賞佢份堅持

鍾 sorry

起碼我冇去search條女
覺得搵都浪費時間

支持明軒其中一個方法就係睇晒佢啲片

9縮了

推 佢反送中既期間係台灣都有幫大家發聲

佢講嘢真係好有point
好鍾意呢種性格嘅人

睇咗佢好多耐

煎熬弟已經咁大個仔

其實佢講緊自己定點

你睇下隻健吾先啦

I love 國際美人
佢鬧小粉紅條片睇到我好爽

真 口德村

劉馬車

支那人其實好易撚
twitter已經幾次撩到支畜由扮平和到忍唔住屌老母
之後秒report hate speech

好欣賞國際美人次次睇完佢啲片心情都好好

鍾明軒D片好高質同埋靚過班大陸雞多多聲
以前佢成日俾人言語攻擊，之後一直努力改進自己，慢慢咁越黎越多人支持佢。

好鐘意睇佢啲片，佢會「靠北廠商」，唔會好似有啲YouTuber咁，為錢而推介一啲無用/唔好用既野
佢自從幫小英拍片之後就有勁多五毛攻擊佢，波特王都係

個個point 都到肉 支持鐘明軒！
個2條8婆見到好想打佢，成地都係玻璃碎

個老啊姨，話自己而架係作家(人地有岀英文書啊), 又係Simon Fraser university grad

但我見到佢條video Ge captions 用 “although .... but ...”

今日ig story 連disheartening 都串錯。

你估下佢本書係點自己岀?

連登仔唔係個個都係神探黎架咩!!!!! 幫鍾明軒，最簡單直接的方法咪就係幫手做下background search lor ~ 又唔洗反學。你地話係咪先!!!

雖然鐘明軒語氣有啲bitchy又有啲左膠
但睇佢好多條片佢屌人屌得好有理有據，而且反送中佢都有出聲撐香港人
所以我地都應該要支持返佢

到底點解啲支那人話台灣係佢地嘅時候唔識笑
明明人地有自己嘅總統 同埋佢地過去都要簽證

佢經歷好多嘢
媽媽又自殺過身

唔好只見到佢堅強一面
推出連登 CLS 撐pls

之前屌佢死gay佬個d連登仔死翻入你老母個西

人咩妖

佢真係好撚正
呢排係咁睇佢d片

佢新書係誠品有得賣！
利申：已入手

我係睇左呢段開始覺得佢好正
好有意義絕對值得睇下

好奇第二條女講咩嘅可以睇下呢條片

個channel 都有唔少片關於香港，可以睇下

去咗舉報條女IG

支持明軒！

班中國人嘴臉點解可以咁八婆feel
扮都扮唔出 完全係由內至外滲出來

鍾明軒講野係勁有point 睇得出真係有自己想法

之前屌佢個d出句聲啦 死撚左呀

一直都勁鐘意佢
串人串得有point 又好笑

支持國際美人！好鐘意佢！

推推佢先

有聲

哩個我都睇左，睇到眼濕濕
美人用分享經歷黎帶出教育制度問題，無直接問到問題，但部長每次答美人都會先帶出個問題，再針對問題去回應
真係睇到覺得部長好好，美人都好有sense，成條片都好治癒...
對比起香港啲垃圾高官，就算直接問佢地問題，從來都唔會正面回應，CC縮縮，遊花園！
721啊！831啊！咁多警暴啊！喺立會問左幾多次啊！幾時回應啊！屌佢地老母！白色恐佈又唔認，咩都敢做唔敢認！

屌，條八婆筆嬲用見高拜見低踩做賣點，不知所謂，老虔婆

好鐘意睇佢 睇佢串鳩啲haters好撚正

我戀愛了

佢好細個就無lala紅左，比人欺凌，屋企關係又唔好，媽咪又早死，經歷太多

啱啱search左，淘寶竟然有賣
竟然冇bam佢

東森騎牆派

雖然我唔擔心佢
但佢講嘢又有point又撐香港又搞笑
真係點都要支持吓

真係好似

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

agger
佢成日都會話一個人也可以很好
我覺得佢心底裡都係想要陪伴
只係佢又唔想再同人類有太多太親密接觸

利申 死忠 睇晒佢呢5，6年嘅片

Pish

五夜講場幾好睇

反而覺得自信係佢嘅保護色
用黎保護自己唔好再受d haters嘅影響

係學到幾多嘢吓
哲學有計傾嘅好青年荼毒室哲學部仲要係黃

好耐之前已經有睇佢哋

講真 唔知點解d支那人拍嘅片特別令人想嘔唔開心
有冇人可以解釋下

支那妹好鍾意化到白面紅唇
好嘔心

即like

Rthk啲節目真係好高質，我由細睇到大

其實我之前麻麻地佢，覺得佢好似潑婦，但睇多咗啲片，對佢完全改觀，sorly先入為主咗
Between pish

冇斷網啊
明明係支那政府話疫情可防可控 而家話好嚴重？

我都有呢個想法
呢個post好正能量

好鍾意佢

好想插爆佢對眼

想入佢

你老母日撚日比你樓下個賣魚佬中出一百次

我愛上鍾明軒了

男定女黎

不了 講嘢語氣頂唔順

你老母俾你老竇屌慣，係咪我地都可以一齊屌你老母？

係支那 通常出到鏡又幫政府做傳聲筒 又可以係外國讀書
你話屋企唔係做官嘅都無人信

真 之後再反駁鍾明軒條女一睇就知八婆 搶人男朋友搶人好朋友嗰啲

師兄思想都好撚封閉下

佢次次講呢句野都快到仆街

外國Hall雞樣，Chinese pussy咪哩啲

邊個被人激嬲就邊個輸，支那人一早輸左十條街

死全家啦生滋仇女狗

屌你老母

澳門狗唔抵得香港俾人叫做國家

支持
他是很勇敢的人

佢啲嘴臉真係好撚乞人憎

番古代喇你。d思想舊撚到

佢細細個已經拍片講野

好出位 佢媽受唔住人地對佢個仔同自己的批評
自殺死左

但佢仍然堅持佢路線 佢一路走黎都唔容易

原來係咁

所以佢能夠唔理人地批評同眼光

睇左個三條支那閪講野
共同點都係好撚閪 以為自己拍緊宮鬥劇咩
今年23歲10年海外工作經驗 屌你13歲就做雞呀

亏琴晚係d 片到屌左班大陸閪

躝啦垃圾
食vape仲要問人邊度有尼古丁煙油

我見啲多like既留言都係讚佢喎

佢覺得香港就係國家就已經支持啦

邊個

防盜鎖鍊

長相加油 笑撚咗出聲
成班大陸臭閪連妝都唔識化 走出嚟嚇鬼咩屌柒你

你講左咩？

館長好型，講完

因為之前有人屌佢開頭結尾講得太快
佢就特登講得更加快

fb係台灣人 梗係啦

I love明軒

有時睇翻鍾明軒細個唱煎熬條片

鐘明軒不嬲好撚正
做自己
支持佢

支持國際美人鍾明軒
成日寸人玩抖音

由佢搵hocc做訪問果集開始有follow佢
欣賞佢係一個有性格同獨立思想嘅人
同時我亦都好認同佢大部份觀點

講武漢肺炎有咩問題
最多講支那武漢肺炎囉

已訂閱留言㩒like!

蔡英文嗰集第一次睇佢啲片就愛上咗佢

好欣賞佢做自己

班支那妹根本駁唔到鍾明軒

香港腳 德國麻疹 日本腦炎
條支那妹三個淨係敢攞香港黎駁話唔係國家 咁叻駁埋另外兩個啦臭閪

btw 中共真係多得呢班弱智kol唔少 咁搞法台灣只會愈黎愈撐鍾明軒館長呢啲youtuber

依家直頭係lur過就算

館長狂屌但無一個支那人敢出片駁嘴

下 但我想講有啲嘢根本就完全冇駁
例如舉例香港腳嗰度
話香港唔係國家 話武漢都唔係國家 之後就開始鬧人
完全都冇駁到errrrrr

點解出到書？自己俾錢？

有無咁撚弱智

朱千雪嗰間

武漢都唔係國家喎

屌 出得國嘅中國人必紅二代或官二代
銀行存款可以係999999999999

呢啲可以叫風得風要雨得雨嘅既得利益者梗係要瘋狂維護佢哋嘅政權啦
鍾明軒我睇咗幾個月 補返曬佢之前啲片 睇得出佢都係出生草根 腳踏實地同呢啲 淨係識得用閪換錢同 靠老豆老母嘅廢柴完全唔同

不過連登仔唔會露個柒樣屌人最多文字上

睇佢啲story重成日提自己 23歲（作家）
究竟咩人會買佢寫既野黎睇

睇左佢都差唔多年半，講野有point D片又唔會過長
支持

鍾明軒係條片到提過既 人權 自由 民主冇大陸閪反駁既？

咁Ge 英文水平 我都唔明點解岀到本英文書 但可見其實英文水平好ma ma. 唔知當中有無俾錢人寫啦~~

自己俾錢岀就一定啦 紅二代
睇佢d post 都係炫富post

各位連登仔快去捉下佢蛛絲馬跡!!!

咁就幫手去走個 老啊姨底啦!!!
一定有蛛絲馬跡Ge !!!

又多個on9仔

link

館長之冇人敢屌

搵人起鳩佢地啦 真係好想打柒佢串到

屌佢話武漢19肺炎係美國黎架喎

張張相都唔同樣 不過認得浸支那味

save 定D圖其實佢地好快跳製
咩hk is part of china 就屌佢其實自古以來無china
咩你祖先都係中國人就話其實你祖先都係非洲人
再數遠D其實係猩猩 你唔撚搭飛機去剛果搵隻猩猩感恩?

btw 平時同支畜1on1 其實係泥漿摔角 無jetso 無謂幫佢推post
係外媒嘅tweet下面 支畜向外國人散播fake news先認真屌佢

條女個ig無左

我得閒冇嘢做又去舉報下
頭先諗住又去舉報下點知冇咗

仲係度啊！

我搵唔到嘅搵咗幾次都無

可能你block左佢 你望下

我唔覺得好多人支持佢
佢cap得一張IG followers

佢新相啲留言好多人鬧佢望到條女真係炆

留言上限鎖埋

支那種淨係識以己度人
成日以為人地對呢D 改名野會好大反應
全世界對呢D 天災原本都冇咩好理咩名都係咁上下因為個病嘅出現關佢地春事咩
但支那種硬係要spin 到個個都支那人咁家醜不出外傳
撚有人理個病叫咩名咩個撚個都係理點處理隻病
係得班支那種仲係度鳩叫武漢肺炎好歧視仲要屌鳩全世界
所以話支那種本身就係世界癌症
存在為世界帶嚟更大威脅
死撚晒去啦支那人
根本應該當佢地係病毒咁對待

已經report左以示支持

其實佢樣真係唔差，btw 我一開頭睇佢啲片嗰陣覺得佢動作好大好誇張，但唔知點解又會好似有種魔力吸引我繼續睇咁，慢慢就覺得佢啲肢體動作同語氣好似得佢先carry 到咁，呢種形象真係好適合佢

國際美人忠實粉絲+1
由何韻詩嗰陣開始睇佢 以前康熙嘅時候已經知道佢 唱煎熬出名 但係後尾冇follow 跟住呢一兩年睇返佢 啲片越睇越上癮 好舒壓 佢有時都會講啲人生道理 同嗰啲冇乜營養嘅網紅冇得比

有自信咪有魅力
連登仔成日話點解MK仔成日識到女
好大原因係MK仔唔知個柒字點寫,好有自信

又出片
到底咩驅使佢地每日出片反擊鍾明軒

想借國際美人上位

竟然咁多人唱反調係咪手足扮

佢嗰句亞洲女人唔好再模仿韓國妝已經解釋左
因為資訊太流通，全球化，令到大家審美觀開始模糊左
以為美淨係得一種

其實美唔止唔一種，每個人都有自己最適合既美
唔需要太過介意人地既眼光
堅定咁做返自己，慢慢建立左自信
當一個人俾你既自信魅力吸引左
好快就有第二個第三個

而放棄左自己既美去模仿他人既美既人
佢地永遠都唔會係真正既美
因為佢哋最多只係人地既複雜品
就算今次佢地跟到個潮流
就當佢地好適合韓妝，但下次如果興日妝
但佢地唔適合又偏偏要跟
只會令自己愈黎愈冇靈魂同冇信心
最後變左佢地依家睇唔起既「異類」

所以好似鍾明軒咁，堅持自己既美
堅信自己既美，慢慢就可以令到大家感受到佢既美
而且呢種美唔會因為潮流改變而失去
而模仿他人係永遠都唔會有呢種魔力/魅力

第一條女都on9
明明係佢地自己自卑成日覺得人地睇唔起大陸
居然可以話番人地自卑轉頭

佢地最興乜鳩都賴美國架啦

出左咁多報道都無人提過班大陸婆係乜水
但鍾明軒就個個人都識佢

支持良心KOL

屌您得您叫人妖

真心正 有勇氣做自己 諗咩做咩

唔洗理其他人

重點係 國際美人地位比中國同胞認同

如果唔係班酸民做嘜拎佢黎做靶

下…點會得我咁叫…你有無睇佢d片架…

已經fw咗國際美人一段時間
睇親佢d 片都會有一種正能量
係爽同開心果種，好自然

佢有另一段片係即時打電話俾朋友約出街㗎

好鍾意鍾明軒

直線抽擊
今次個Look好有霸氣

好驚佢走光

佢故意走光啦

佢不嬲都好撚正
洗閪理班支那西

估到佢唔回覆 因為佢上次條片都話有咩事唔好再煩佢 果啲係佢地家的事
但好希望佢可以潤班小粉紅一句 「要回覆的話 你回覆你的酸民試試看」

佢有一集係屌柒范瑋琪 去好正

使咩理個d on9
個個執住who 話唔係叫武肺
如果武漢d 人上佢屋企拍門佢唔驚咩
又話咩心痛關心疫情 個個發晒妝向屋企拍片扮關心
講到咁心痛捐自己半入身家出去去啦

呢d 柒頭都係想趁機出名變紅
咁支持國家唔好翻牆啦 唔俾架

放大個口個鏡頭好好笑

其實都算ok，如果係館長style著裙我就真係接受唔到

唔講外型 佢講d 野真係幾好 以佢呢個年紀
真係思想清晰過好多同年紀既人
佢性向同外型 只係突顯到佢做自己唔怕俾人知既心
靚唔靚 見仁見智 但佢有面對自己 真過好多人好多倍

其實香港都可以有 不過香港個社會風氣暫時黎講容納唔到人做自己 只容納人做自私（做自私都係做自己既一種）但人人都咁做 個社會會仆街

佢可以同教育部同總統拍片就知台灣官個邊真係有留意返出面係做緊咩
唔理係唔係做show 至少肯做先
佢唔鐘意既係中共唔係中國呢度我真係好欣賞

雖然連登仔好多都唔鐘意台仔
但台灣人真係比香港人睇多好多書
墨水同思維有好多真係高d

無計 香港係一個惡性循環 不過上年爆一爆 未絕望得曬 加上台灣都持續好表演 我地示範被霸權侵蝕既惡 佢地示範返以民生為主既民主既好